達狗出post其實都係收左錢，試圖轉移視線

所以大家集中返係元朗上環
動漫節大家一齊去扔人民幣就夠